點解過千正評就要用？

果陣正評比你可以係有人欣賞你有心機整
同支持上架用係兩回事
盲撐完未

絲打好有心機整就要用 ？
乜撚道理

翻版腦魔已經好撚柒
再係咁落去舊user會走哂
得番新會員係到圍爐打j

盲撐果班去哂邊

因為連尼住條女/老婆係肥婆

幾有心機整出黎唔好睇就唔好睇

好心admin 有時間就出web 版啦, 出d 19 icon 做乜春

咁樓主覺得點先可以用新icon?

利申非盲撐

點解一定要有新icon , 宜家個app 冇哂bug? 出左web 版 未?

全部強国人支持用殘体 所以我支持lihkg引入殘体字

十卜 加埋5p字la

咁我覺得兩樣黎口口

啱啊 啲mk同中共俾左好多心機諗出黎 一定要支持

仲有pm呢

fatc fatc

Ching ho ball
(*^__^*)(´▽｀)
砌呢d嘅人刀俾jor巧多心機的
一齊g持顏文字╮(╯▽╰)╭

一定要無晒bug先可以出icon 你覺得出icon係一件好艱辛好費時嘅壯舉 ？
同埋出icon好似無話係因為過千正評而出喎 唔可以將件事單一咁睇 事實逢親有會員整晒成set齊全嘅icon而又係原創 連仔都有留意到然後加落去
如果你想乜都維持現狀 可以返高登 （唔好被逼害妄想話我迫你

起碼都公投左先啦
我入個肥婆post都會正皮比佢
但唔係支持上架囉

咁我9整一堆垃圾屎出黎係咪要用阿？
唔支持既係咪代表想維持現狀阿？

pm呀web版呀個d同出唔出新icon可以同時做
我唔知lihkg係唔係整緊定係完全無諗住整啦

但我依家淨係想知
到底點你地先支持推出個icon先
定係無論點都唔支持？
定係出左web版pm功能你地就會支持？

成班肥婆icon打手選擇性失明 根據佢地講法全部lihkg仔都一定入過曬所有post架喎

好明顯反既人都唔係盲反出新野啦
但連登如果仲有班盲撐新野既人真係等死

講真我覺得最低質係你呢班on9
要屌咪集中屌囉，admin自然會聽到
開十幾廿個post阻撚住曬唔知做乜野
仲on9到話要fix曬bug出曬新功能先可以出icon
小小野就話舊user要走啦要走啦咁
同支那蝗d沒有中國香港就完蛋心態一鳩樣
真係好撚煩啊

咩叫9整？你9唔9整到成set表情icon？將人地成擔心機講撚到屎咁
成個世界圍住你轉咁 但事實明顯無可能 所以高登咪最岩你囉

依家就係成班新會員因為見證到新野既誕生好有滿足感而不斷盲撐

成班盲撐中撚晒毒 話肥婆icon cute
咪即係食咖哩味既屎

咁你覺得公投要幾多%人先代表可以上架？
係咪要過半數？總票數幾多票先算有效先？

如果你地反對lihkg admin自己決定lihkg既野，咁上面呢d野係要講清楚

成擔心機整出黎就唔可以係屎 ？
掰開你個屎眼睇清楚 講比我聽肥婆icon邊忽值得上架做icon阿？

駛唔駛全部反對嘅圍係角落細細聲屌等admin 走過黎聽？

呢個咪係問題 連仔支持會員有創作係好事
但都要顧及其他用戶既感受 個icon ok 自然冇人嘈
個icon 肥婆令人反感先嘈到咁樣

大家都係講道理 唔洗郁d叫人返高登既

啱 我地都屌錯左早洩 佢可以自己決定高登嘅野，我地又屌錯左689 佢可以自己決定香港嘅野

所以出新野咪唔應該咁撚急
User既反應又唔知 依家咪咁多人屌囉

所以一齊支持5P字同殘体字啦 人地成擔心機整一套語言/字體出黎

咁又邊個顧及正評嘅人
家下唔係得肥婆icon比你用
選擇權係人地手到 亦係言論自由一部分
你唔想見到咪block左用呢啲icon嘅人囉

你講乜 sorry唔係好明

我想講既係
你地反對無問題 咁每個人有自己審美觀
但同樣支持既都無問題 咁支持既覺得靚都無問題

但事實係 呢度係無憲章，無版規
決定icon上架既權力係admin手上
你地想反對想拎番個權力番黎 咁咪討論下你覺得要點先為之有效公投 再向admin反映

係咪咁撚鍾意極端化啊？
話你太撚煩=要細細聲係角落屌？
成撚日無限誇張化件事
又鍾意扮老屎忽

利申：反對肥婆icon上架

我知係唔應該咁急
我估admin都知賴野
但唔推都推左
無可能將佢下番架

咁連登就得番你地堆盲撐撚係到互相劣鳩

你嫌肥婆icon低質
咁刪左呢堆icon都唔會令用過呢堆icon嘅人變番高質
既然連登咁多低質user 咁你咪遲早有日返高登
咁講有錯咩 事實的而且確係咁

##fatc ##fatc

你assume 「集中」屌 admin就會聽到嘛，咁咪要驗證下係極端情況下依個assumption成唔成立囉 同埋我幾時扮老屎忽 btw, 既然你都反對上架我地無謂嘈

所以咪話連登好快玩撚完
就係好撚多新會員係到撐埋d鳩屎野

屌你老母用肥婆icon祝你生生世世身邊所有女性都係肥婆！連你自己今世下世輪迴十八世都係做肥婆臭閪無人屌！！！

屌你老母用肥婆icon祝你生生世世身邊所有女性都係肥婆！連你自己今世下世輪迴十八世都係做肥婆臭閪無人屌！！！

屌你老母用肥婆icon祝你生生世世身邊所有女性都係肥婆！連你自己今世下世輪迴十八世都係做肥婆臭閪無人屌！！！

用果班唔低質 盲撐果班先係

同5p字真係無咩分別 唔想見到就block

係咁架喇 你要反既咪唔好用LIHKG囉 自己又開個論壇囉fatc
又要屌又要用

老老實實, 真係以為上咗babycondom,
冇晒hkg icon獨有嘅特色

咁你反689咪移民囉
香港多得你依班人唔少

ok呀##fatc ##fatc

新icon 都唔用得，
你唔好講港獨

好快變5p

應該咁講，你嘅logic 係一切反對聲音應主動回避所反對之事。咁你要做嘅第一件事係噤「上一頁」而唔應該「反對」我地反對肥婆icon 依一個行為

愈整愈多餘

手足好波

LIHKG啲icon係咪放係個app入面
以前用icon就用直接img]xxx.gif[/ img
但而家android app係睇唔到新icon
真係港九新界無得避

獨有特色咪萬年不變

啱呀，最好乜鳩icon都刪哂淨返最原生果個咪最好囉
一定要完整保留高登特色，叫返林早洩做admin，個server有咁慢整到咁慢，得閒就熄下燈，幾十年都唔更新就最好啦，然後再引入返堆打手就perfect啦

咁點解你地負評就要落架？

##fatc

唔撚洗再用萬年不變黎屌反果班
依到冇人盲反連登出新野
反既係肥婆icon

肥婆呢個icon 醜化左成個論壇

最好乜鳩都出新
一有會員創作既野就即刻加落去

講乜鳩姐 , 而家就係好撚多人反好撚多人唔鐘意覺得柒 . 乜撚野肥婆emoji , 上babycondom 5p咩 . 格格不入就格格不入架啦

最初高登出腦魔ICON夠大把人屌

首先我唔覺肥婆icon核突
第二'下下都話連登搞埋咁多野'
係咪唔可以有新icon? 乜都要跟足晒高登？

第三 'web版搞好未 bugs de好未'
即係原因改善 進步係唔可以同步進行既 又或者而家個forum bugs迫切到要將所有心思都放晒落去